「星期日18區開花行動」「超級大春袋」博彩稅

每次開花行動有目標。星期日就係令到中小學繼續停課同埋沙田馬場冇得跑馬

推

支持

每次開花行動有目標。星期日就係令到中小學繼續停課同埋沙田馬場冇得跑馬

5或8 區會唔會好啲

叻哥同福建幫大佬隻馬win得

okay ga

Tui

「星期日18區開花行動」「超級大春袋」博彩稅

[和理塞] 連續塞足五日嘅體會

深度分析，大家可以都睇下

push
等睇d廢老無馬跑

仲跑馬

push

11.18黎明行動文宣不足啊
幫手推到文宣組見到

無啦啦bot咁樣洗版
拉

夠18歲一齊去馬場參觀

[突發] 港大、浸大路障比"人"清緊

剛剛

黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！繼續攬佢老母炒！

p 牌推唔郁

唔係共識咗六日休息咩

彩你都on9

每次開花行動有目標。星期日就係令到中小學繼續停課同埋沙田馬場冇得跑馬每次開花行動有目標。星期日就係令到中小學繼續停課同埋沙田馬場冇得跑馬每次開花行動有目標。星期日就係令到中小學繼續停課同埋沙田馬場冇得跑馬

on9

每次開花行動有目標。星期日就係令到中小學繼續停課同埋沙田馬場冇得跑馬每次開花行動有目標。星期日就係令到中小學繼續停課同埋沙田馬場冇得跑馬

冇啦啦又開花？之後你又佢冷氣軍師？

聽日停馬場站

拉
一早都話星期一先再黎過，開個咁嘅post黎咩用意

拉

你收下皮得唔得

捱

你洗撚完未呀你自己係咁推冇用架

拉

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

具體啲得唔得
點樣搞馬場，塞路定點
點解搞馬場

中小學，星期一搞都得

唔好阻住我賭馬呀

甴近平

點解要咁做？
比班藍絲賭下馬都得姐

你話就係？

又想無啦啦帶風向
拉

香港咁既情況仲想馬照跑？

試下新方向冇壞

係 有咩咪試下先

動物係無辜既 希望唔好影響動物 已經好多動物因為tg死左了

落咗注，可唔可以唔好搞到我

博彩稅

美國官媒要你投票呀！冇理由投輸俾班三毛！

咁都上到熱門

休息等平日好過

點止星期日
以後每逢星期三同星期日都要冇馬跑

on79

你推得好快

我諗馬會見到呢個post都已經會取消，可以諗定另外一個目標

得一條友推都上到熱門

恕小弟愚昧 唔知你真膠定假膠啦 唔係話星期日休息咩 仲有星期日中小學返學...?

中小學返學自膠睇錯 Sor

Push

一個人推上熱門 破連登記錄

一人推上熱門

pull

一個人都推到？

原來係咁自推都上到熱門

唔係改左一個人最多自推10次咋咩點解佢咁撚樣都推到上熱門

拉 會多好多痴線敵人

實有反效果...拉

曱近平

真心
原來係得既

[突發]長沙彎好大聲爆炸聲